【海鮮先電擊後劏】檔主憂魚檔導電危險 市民冷笑批幼稚：咁劏雞呢？

漁護署日前建議修例，以提升動物福利展開公眾諮詢，推出《動物福利法》，其中提出建議要求海鮮先電擊後宰殺，目的為減輕其承受痛楚的時間

d人係咪痴左線